有冇人Cooler Master V850壞撚咗?

屌佢老味
買撚咗唔夠兩年已經壞撚咗兩次
今次返代理換仲要話唔知幾時先有貨
屌那媽

BTW 想買個新火牛頂住先
850W模組有乜推介?

牛止用AX

#20
其實Corsair HX850 Platinum全模組火牛都會有小小電流聲，而且熄機時會有「撻」一聲

個人覺得呢款火牛仍然可以接受，但一定要UK型號、有香港行貨保養的，以免它壞了時得不償失

Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦